貓仔久唔久發出氣促聲

屋企隻貓仔唔知點解有時會突然好似氣促咁嘅聲音

大概兩個月一次，每次十幾秒左右。

有冇人知道係咩事，佢差唔多一歲

我隻貓有野都有！我問過獸醫，佢話單一樣野唔會知咩事。可以留意佢如果有咳，會驚係哮喘。

有興趣join個貓奴group交流下🙏🏻🐈

有時都有

乜唔係想嘔毛球？